時日蘋果日報，皇室堡 the one 各有一個全版廣告

請各位多多支持

the one係大劉嘅商場，可免則免

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

皇室堡都係

我成日覺得 大劉 肥佬黎 好似樣